【啪啪啪打黃屍面】砵蘭街「深仔記」負責人： 記者(傳真社)嚟搵片先㗎

【17：05更新】新增影片
民主黨成員林子健報稱被人擄走事件，由於有閉路電視畫面拍攝到林子健在油麻地砵蘭街出現，期間未見被人擄走，警方凌晨以涉誤導警務人員將他拘捕。砵蘭街食肆「深仔記」的閉路電視，拍到當日林子健行過砵蘭街的畫面，負責人沈先生稱當日事發時未見任何異樣，又指「我完全唔識呢個人，有冇嚟幫襯我唔知」，並透露是記者早警察一步到其店舖翻查閉路電視紀錄。

「記者嚟先㗎，記者講返有件咁事，我先知道咋，之後差人先嚟問嘢。」沈先生指當日到場的是一名女記者，但就忘記是否傳真社的記者。他表示，早在林子健開記者會交代事件當日，該名女記者便到其店舖查看閉路電視片段。「起碼睇咗三個鐘頭以上，都係冇料。」沈先生稱，直至前晚女記者可能掌握到資料，再到其店舖睇片，終於找到有關片段。

隨後警方昨日亦派員到深仔記取走閉路電視紀錄，「淨係攞閉路電視，噚日嚟問有乜異樣之類」。沈先生對擄走事件感到質疑：「條街咁多人，冇理由冇人睇到！」

而位於砵蘭街與碧街交界街口的童真文具店負責人華姐亦稱，傳真社一名女記者到其店舖查看閉路電視片段，「一撳就睇到」，而警方昨日亦有到其店舖及砵蘭街一帶調查，主要問她事發當日有沒有聽到爭吵聲或異樣之類。

仲屈鳩傳真社

藍屍和黃屍都是一樣白痴

一定係間鋪同傳真社黑警夾口供

見到fb 左膠當道
話傳真社同警察合謀屈鳩白鴿黨
又話佢地剪片手法有問題
真心 根據傳真社嘅往積
包括西九圖則 機場空管 同埋以往嘅偵查報導
真係唔信會有咩造假
不過要等多d 證據先算
雖然而家連警察都唔太信
但起碼證實左林子健有部分係大話

紅底01最持平

真心問
差佬現時最多只係證實「林無係砵蘭街被捉上車」
但無野證明到佢有/無被禁錮
就憑咁樣已經足以告佢浪費警力？

就算林真係9up 未查到林果晚既真正遭遇係做咩之前（可能係響屋企自己釘自己）
唔係疑點利益歸於被告咩？

可以懷疑佢落假口供

屈毛狗唔敢入嚟

傳真社仲快過黑警收到風？

識唔識字呀契弟
傳真社係林子健開記招時就即刻去搵料
條肥仔開完記招先去差館報警落口供
咁傳真社咪快啲有料先

記者會完左1個鐘, 傳真社記者已落到去砵蘭街問緊

下次搵個醒啲嘅唔該

林子健同國安夾埋， 陰9民主派